突發和理膠獲得落單技能1等

落單藍絲 你我有責 和理膠唱歌感化佢

唔好意思，借位宣傳
929 全球大遊行 929 Global March